河北檢驗公司虛報檢測樣本全部陰性 兩日後發現3宗陽性

內地河北省疫情嚴峻，更揭發有縣市虛報檢測結果。邢台市晚上召開疫情發布會，指隆堯縣第二輪核酸檢測委託的濟南華曦醫學檢驗公司，負責人在樣本未檢測完成，亦不知道完成檢測數量和結果之下，上星期四向縣衛健局謊報送檢樣本全部陰性，但到昨日，負責人改稱送檢樣本中有一支混檢樣本呈陽性。

縣當局立即對涉及的10人重新採樣，到今日發現3人陽性，其中2宗確診，1宗是無症狀感染。公安機關已對檢驗公司負責人採取刑事強制措施。

3? 300宗就差唔多

是旦揾個替死鬼

你上面唔比報
下面點敢報

而家紙包唔住火就推個細嘅出嚟食死貓

清零啦驗乜鬼嘢，唔講有武肺就唔會有武肺啦